明知再問你 結果只有 越問越不堪

今次仲唔第一

慢咗添

勁 唔洗做？

咁啱無客

之前返渣打老細唔俾counter拎手機開工

我愛你

我放埋上檯玩

me too

幫我

今日咁早

屎忽痕

bb